<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>movies on Declaration of VAR</title>
    <link>https://retifrav.github.io/tags/movies/</link>
    <description>Recent content in movies on Declaration of VAR</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>retif</copyright>
    <lastBuildDate>Sat, 26 Jan 2019 22:20:32 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://retifrav.github.io/tags/movies/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>The Girl in the Spider&#39;s Web</title>
      <link>https://retifrav.github.io/blog/2019/01/26/the-girl-in-the-spider-web-movie/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Jan 2019 22:20:32 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://retifrav.github.io/blog/2019/01/26/the-girl-in-the-spider-web-movie/</guid>
      <description>Бинарник программы в 2725 байт с графическим интерфейсом пользователя и мультимедиа ресурсами, позволяющий управлять &amp;ldquo;онлайн&amp;rdquo; системами обороны (включая пуск ракет) различных стран, который нельзя копировать и можно только перемещать, а также который несколько минут грузится с серверов NSA (нечеловеческий объём ~2.6 КБ) - и это кино про Лисбет Саландер?
Всё остальное выдержано в том же духе. Ну и актёры не вывозят.
Поразительно, что Финчер принимал в этом участие, пусть и как продюсер.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Avengers: Infinity War</title>
      <link>https://retifrav.github.io/blog/2018/05/05/avengers-infinity-war/</link>
      <pubDate>Sat, 05 May 2018 00:16:51 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://retifrav.github.io/blog/2018/05/05/avengers-infinity-war/</guid>
      <description>
Какие клёвые были первые Avengers, как бодрил и веселил недавний Thor, и какая же шняга вот это кинцо. Два с половиной часа бессмысленного калейдоскопа супергероев из девяти тысяч фильмов (реально, не хватало только Бекона), шаблонной херни и шуткований по расписанию.
Где душа, Джосс? Джосс?.. А, так это не Джосс! Что, его уже и во втором фильме не было? А, ну тогда понятно всё.
6/10 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Death of Stalin</title>
      <link>https://retifrav.github.io/blog/2018/02/24/the-death-of-stalin/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2018 21:57:33 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://retifrav.github.io/blog/2018/02/24/the-death-of-stalin/</guid>
      <description>Когда это кино запретили к показу в России, мне сразу же захотелось его посмотреть, хотя я и не ожидал многого от комедии на такую тему. Но оказалось, что это никакая не комедия, а исторический документальный фильм - сразу же стало и понятно, чего его запретили. Кстати, отчасти этот запрет отстебали и в самом фильме.
Отличная вещь и с такими-то актёрами (есть даже инквизитор из Монти Пайтона). Как правильно где-то сказали, &amp;ldquo;&amp;hellip;стыдно, потому что, к сожалению, не мы сняли этот фильм&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dark Tower</title>
      <link>https://retifrav.github.io/blog/2017/11/06/dark-tower/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Nov 2017 12:41:09 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://retifrav.github.io/blog/2017/11/06/dark-tower/</guid>
      <description>
Весьма достойное кино. И значительно интереснее книг - я бросил читать где-то на пятом томе (невозможная тягомотина). Лютер - отличный Стрелок (вопреки воплям в интернетах). Удивительно видеть крайне низкие оценки на IMDb и всяких хипсторских экспертных сайтах. Я бы вообще поставил 8, но слишком сжато всё сняли, полтора часа это очень мало. Им надо было делать сериал.
7/10 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cineworld IMAX London</title>
      <link>https://retifrav.github.io/blog/2017/10/26/cineworld-imax-london/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Oct 2017 10:40:27 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://retifrav.github.io/blog/2017/10/26/cineworld-imax-london/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Last week I was in London and decided to use the opportunity and finally try the &lt;a href=&#34;https://en.wikipedia.org/wiki/IMAX&#34;&gt;IMAX&lt;/a&gt; format - I never watched any movie in IMAX. And also last time I went to cinema theatre more than 5 years ago (guess why I stopped), and I wanted to give it one more try.&lt;/p&gt;

&lt;div &gt;

    &lt;img class=&#34;image-post&#34; src=&#34;https://retifrav.github.io/blog/2017/10/26/cineworld-imax-london/images/cineworld-leicester-london.jpg&#34; alt=&#34;Cineworld Leicester Square&#34;/&gt;

&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;I chose the &lt;a href=&#34;https://www.cineworld.co.uk/cinemas/london-leicester-square&#34;&gt;Cineworld Leicester Square&lt;/a&gt; cinema.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Death Note 2017</title>
      <link>https://retifrav.github.io/blog/2017/08/28/death-note-2017/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Aug 2017 13:13:11 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://retifrav.github.io/blog/2017/08/28/death-note-2017/</guid>
      <description>
Бря, хана Ведьмаку.
6/10 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rogue One</title>
      <link>https://retifrav.github.io/blog/2017/03/19/rogue-one/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Mar 2017 22:12:40 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://retifrav.github.io/blog/2017/03/19/rogue-one/</guid>
      <description>
Блеать, снова Звезда Смерти? Далёкая-далёкая галактика, по-видимому, весьма-весьма небольших размеров. Собственно, там только Звезда Смерти и немножко периферии.
Из контента также присутствуют новая тёлка-главгерой, ещё более мерзкая нигра, очередной робот-петросян и слепая версия Ип Мана. Как и зачем последний согласился (и Ганнибал тоже) - непонятно.
5/10 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>American Honey</title>
      <link>https://retifrav.github.io/blog/2017/03/18/american-honey/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Mar 2017 22:54:22 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://retifrav.github.io/blog/2017/03/18/american-honey/</guid>
      <description>Группа абитуриентов провинциального профессионально-технического училища ходит по домам и впаривает подписку на журнал &amp;ldquo;Крестьянка&amp;rdquo;. Многогранные характеры героев раскрываются в глубокомысленных сценах и содержательных диалогах. Присутствует такая-то любовная драма. Неспешное повествование раскрывает захватывающий сюжет на протяжение ДВУХ ЧАСОВ И СОРОКА ТРЁХ МИНУТ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Juste la fin du monde</title>
      <link>https://retifrav.github.io/blog/2017/02/06/juste-la-fin-du-monde/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Feb 2017 12:36:18 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://retifrav.github.io/blog/2017/02/06/juste-la-fin-du-monde/</guid>
      <description>Как мне сказали, &amp;ldquo;надо иногда смотреть и настоящее кино&amp;rdquo;.
Это оказалось настолько настоящим, что я не смогу смотреть ничего подобного ещё где-то полгода - у меня ограниченный ресурс на такие вещи.
От пары сцен я как дома побывал. Кстати, поэтому, наверное, у фильма такие &amp;ldquo;полярные&amp;rdquo; отзывы: на одном полюсе те, кто достаточно давно уже живёт в другом городе/стране, а на другом - кто &amp;ldquo;живёт с мамой&amp;rdquo;.
Ну а этот эпизод - просто транс.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yoga Hosers</title>
      <link>https://retifrav.github.io/blog/2017/01/03/yoga-hosers/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Jan 2017 14:57:32 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://retifrav.github.io/blog/2017/01/03/yoga-hosers/</guid>
      <description>
После угарного Tusk ожидалось что-то на уровне, но в итоге получили лишь семейную фото-видеосъёмку Смитов и Деппов. С небольшим намёком на Клерков. Иногда чучуть смищную.
5/10 </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
